[有圖慎入]屋企呢排好多呢d蟲仔 係咩蟲黎?

仆街會咬人既 上星期開始有 即買殺他死整佐次 好似無乜用 唔知係街飛入黎定自己屋企問題

用完殺他死都仲有
屋企有蟲洞

rip

又細又濛 實睇到啦

曱甴bb

唔記得講 隻野識飛

煙甲蟲